諗極唔明點解黃毓民值得咁多人偏幫

唔知點解以佢為中心既集團既人經常被人偏幫，只係鳩達陳雲爛到一個點Ｄ人先開始厭惡佢地，但見仍然好多人話支持毓民，講到佢係受害者比人累，真係完全接受唔到呢種講法，你可以話熱城做得更加爛拖左毓民後腿，但講到佢完全無辜同免責我難以接受，講到尾熱城有咁既風格個根源未又係來自黃毓民，佢落選都係自己羅黎，冇人叫佢當時向粱天琦開炮，仲要用個咁ON9既理由。支持毓民既人既論據通常話佢發言質素高，開乜野議會風氣，而且青政既差好似顯得佢更神咁，我睇左咁耐都剩係聽到呢Ｄ，除此之外有咩值得神化或偏幫，一係講下仲有冇其他？開完議會風氣又點，實際上做左乜野好大功績又講唔出，其他人唔勇武你地就鬧到佢地仆街，黃毓民唔勇武就得因為佢發言質素高（而且佢最仆街在自己唔勇武但鬧人唔勇武），你地有人成日話唔好幫邊個邊個造神，最造神個個係黃毓民先岩，我發覺無論佢點仆街點錯總有班人幫佢兜，而其他人好少享有呢Ｄ特權，最痴線係有次佢否認話梁天琦係政棍，明明拍哂片有哂記錄都可以唔認，仲有班盲忠係到幫佢兜話佢真係冇講過政棍

可唔可以分行🙄

又唔記得左

我都有同感 明明佢自己都有做得唔好嘅地方 好似唔上選舉論壇以為穩贏咁 輸左個陣又話接受自己落敗 但又同時話低估左選民智商等等 雖然我認同佢發言能力的確無人能及 但佢心態真係

其實呢D係咪叫一白遮三醜，就係正因為所謂既發言質素比其他人高就可以令人無視哂佢其他過失，全部選擇性失明，仲有聽過唔少人講話宜家毓民退休未幾好，我心諗即係講哂啦，明明係自己柒到輸左（因為選舉前講得太盡話嬴硬而且又走去冇啦啦開開梁天琦拖）仲可以拿返盤沙死要面，比著係熱普城大勝而泛民大敗你方會咁講？燒山夠係長期退休啦又唔見咁講

明明個日見佢地咁真誠認錯以為轉死性，姑且信下佢地，點知之後又係鬧返人地港豬，咁既然你一開始就打算鬧人港豬一開始就唔好認錯啦，又要認錯同時又要鬧人港豬叫精神分裂

同你諗法一樣

一個ck收佢皮

有人敢正面挑戰毓民先係最難
原因係佢支持度不合理地高
而且睇網上言論對佢既偏幫可見一斑
就算你話佢痴線佬又好
其他人當中冇痴線佬咩，點解過往又冇痴線佬出黎敢正面打毓民

too long,不看了

無分行分段 負皮 上一頁

人地都收左山 仲講咩偏唔偏幫 ？
咁多人撐佢緊有原因啦 又唔見其他人做到教主

都估到你會咁講
如果其他人學毓民咁選舉前牙擦擦話嬴硬實比人抽水
果個係毓民就話人都收左山
所以未話唔公平羅
唔好再講咩野點解其他人做到教主
上面已經講左發言質素比其他人高
但呢樣野比人無限屈機

個情況有D特別
佢個得票數同佢網上支持度唔成正比
我就算幾憎毓民都好但都覺呢條友仍然網上支持度好高
好多人既睇法都係覺得錯只在鳩達陳雲同班熱狗而完全唔關毓民事
高佢幾百票既游主任反而由未有宣誓風波前已經比人狂屌
而且D人因為毓民落選又產生返懷念佢既情緒
所以又升返上神檯
不過其實咁樣好多餘

廢唔係問題
青政 本民 民族 碌撚 都係廢

係有啲廢得黎仆街:陳雲、鳩達
對比起上黎咪撐碌撚

唔通反晒全部咩

邪教你入過未

一票不投黑社會

輸左要有輸左既風度，就好似你同條友打波咁，之前牙擦擦講嬴硬，你輸左後正常應該有風度承認技不如人，但你仲要講埋Ｄ乜野車我好希罕同你打波咩，如果冇我有鬼人同你打波咩，而且我都輸左啦你仲咩仲要抽我水，下原來牙擦係唔使付出代價比人抽水咁筍？送禮勤單野都尚且比人講十幾年呀

因為無論你係熱狗本民前定民族黨支持者
佢地個呀頭都話係碌撚係佢地既政治啓蒙老師

你的確可以話三條友比起上黎寧願撐毓民
但有Ｄ人講到太誇張講到好似毓民係受害者咁咩都唔關佢事
一個由一開始鬧人政棍既人到最後竟然變左受害者咁離奇既事都有

口才學識全部一流
性格唔係太差已經夠
但差到一個點就冇計

毓民有咁多人幫實有佢原因架
係議會到佢唔勇武仲有邊個勇武呀 當年東北發展方案俾人硬通過 咪又係得佢一個出位反對 當年得佢一個 勇武極都有限啦 如果真係講咩偉大功績 你覺得香港邊個會有呀 有就唔洗發展到今時今日既局面啦
至於選舉前屌梁天琦 咁確實佢係抵屌 係到都沒謂再講多次 好多post都講過佢反唔反骨既問題

政治魅力
Youtube睇佢議會上嘅發言辨論，只可以服佢。

咁你想點呀樓主？

好簡單，因為其他人冇偉大功績之餘冇好似毓民個班人咁係到狂屌人地唔勇武，成日係到話人做Ｄ野廢但自己又唔係做左Ｄ咩大野，剩計功績朱凱迪都大過佢啦只不過口才學識及唔上佢者，向689掟杯仲要掟唔中都可以出書黎打飛機，係到鬧一個60歲長毛仲咩唔衝去打人，但自己就話自己老點解要勇武

就係唔想因為佢既所謂政治魅力就無視哂佢所有過失
會比人覺得只要辯才學識好就係大哂打橫行

冇話要你一定要盲反佢
只想可以盡量維持公平Ｄ既評價
逐單逐單黎，有好野就讚有錯就屌
見得太多同一件事發生係其他人身上就比人狂屌
發生係毓民身上就幫佢狂兜
例如講乜野毓民冇屌錯過人所以屌親人都岩呢句野已經構成極大偏幫
正常應該係睇佢屌既野本身合唔合理
有邊個可以好似毓民咁無理屌人反骨都可以比咁多人偏幫？
有日泰博講你地冇撚野呀令到教主咁辛苦我已經覺得痴痴地線

教主嘛

呢啲說話用落梁天琦 黃台仰 梁頌恆 游蕙禎就差唔多

支持黃毓民。但佢選輸係自己抵撚死既。
利申：九西選民

人地係大眾媒體打滾左咁多年 儲下唔少理論往績 唔係新人可以比
打個比喻--陶傑從政 只要唔涉及個人原則 大家偏唔偏幫佢大家心照

游講句扑野都可以比人推幾十頁
好難睇到係咩偏幫

各有各haters 啦
我覺得黃毓民厲害嘅地方係佢知咩時間講咩同做咩會最大迴響
同埋起碼佢有路，識踩界
唔似青政踩完會有位比人入

但最唔明係點解議政能力會有人吹捧
喺香港議政能力高有咩用

個大前提係個仆街程度唔可超過底線
咁當然係有學識有辮才既人優先
如果果個係陶傑而唔係毓民都OK
唔偏幫既意思亦唔等同完全唔計佢辯才呢類優點
只係唔想只計一項優點而無視哂其他咁解

個分別在宣誓風波同梁天琦潛水係比人插到體無完膚
而毓民就有議政能力高呢個無敵護盾
有人話如果2個簡寧願簡水平高既毓民多過青政
但都只限比呢2個你簡
而且青政客觀效果就係幫左毓民班人做擂箭牌
青政既爛好似顯得毓民好好
但唔好忘記毓民呢8年都稱唔上做到D咩好有用既野出黎
為左避免呢個尷尬惟有轉移視線不斷讚佢議政質素高

講真，香港人唔值得擁有黃毓民
果日連佢都落選我就覺得香港本土派已經玩完

你覺得將議會抗爭同拉布帶入議會，算唔算係有用既野？

支持一個人係咁主觀嫁啦
咁你不如問點解陳奕迅爛聲開演唱會都咁多人吹奏？反而藍奕邦把聲又好仲識作曲都冇人理？

只係覺得少少有用，如果話完全冇用又唔公道
但佢最差勁既人地方係鬧其他人都係廢而自己做既野先係最有用
我理得你鬧人地係廢係唔係事實
但如果你鬧得人自己又攞唔出極具說服力既功績就預左比人批評

比喻唔完全岩
例如覺得毓民既發言水平高低呢類先算係主唔主觀既問題
當然事實係的確大多數人都覺得佢高
但宜家係講緊點解佢一個議事質素高就可以無限屈機
的確我見親無論指摘佢咩過失都經常有人出動呢個擋箭牌
另外既大絕招仲有「過往冇屌錯人」「咁毓民有冇出賣過香港人呀」
你覺得醫神唱歌好聽只屬主觀問題
但你唔會話覺得佢唱歌好聽就大哂架麻

係青政台問又公平咩?

你不如睇毓民支持區個post既正評數同留言

Agree

邪教嘛，同希特拉一樣識語言㙯術，識用身體語言煽動你哋內心，然後等你地上佢個My radio J佢啲片，日日俾佢洗腦

政界變色龍

唔buy毓民既人就唔入個post
你試下同一個問題係高登問一次囉
(熱狗台)

我係教主，我鐘意彈左彈右，你吹咩？fuck fuck

古往今來演說能力強既人都好受人祟拜，所以我絕對明點解Ｄ人咁欣賞毓民，但係宜家極端到用一白遮三醜

點解唔BUY既人就一定唔會入果個POST?
去高登又會比人話熱狗大本營
即係去香討?
但高登最主要既問題唔係咩野係唔係熱狗大本營既問題
係有班煩膠下下話人青狗阻住哂討論

垃圾評論負皮上頁

大個仔啦,邊有公平呢樣野啦

冇絕對公平但盡量朝住公平既方向(當然你可以話多餘)
如果唔係所有post只會淪為盲屌盲撐你都悶啦
唔係講緊其他個D唔公平
例如天生美醜同出生個類

根本兩邊都一樣
只係因為你本身buy青政/本民前,
所以你睇唔到一有幫熱狗既就話人黃教熱狗

冇話見唔到
反熱狗個班的確有部分會話人熱狗
但都有班起碼肯理性討論下
熱狗支持者亦都唔係得班剩係識話人青狗既人
但係咁話人青狗既人出現得太多

而且你既興趣可以剩係啄住本民青而唔理批評熱狗既POST又得
但啄住唔等於求其冇實則證據下都可以話人網上食熱狗

太陽就快由西邊升起

佢完全應左我上個回覆

黃毓民同人反面往往用D雞毛蒜皮既事開人拖
當然係佢地角度實講到好大件事但到今日都睇唔到邊到大
包括陶君行既唔狙擊民主黨
長毛唔制止手下攻擊毓民(但毓民又會話黃洋達既野關我撚事搵人斬死佢羅)
梁天琦既唔幫四眼站台
我好相信就算係佢既支持者都有懷疑過咁小事都屌
但同時又會諗毓民屌得應該冇錯既!
但都係多餘因為你撐毓民實會覺得同佢敵對既人都係仆街
而且因為佢地都係仆街所以毓民一定唔會屌錯人的
所謂成日講既花生台篤灰又講唔出乜好實在證據
但大家只係覺得花生台係垃圾先唔理佢地解釋剩係聽哂毓民講渣麻

永遠都係個招屈機招，先用小事屌人，再黑化人地證明自己屌得岩，更何況你屌得岩唔代表你係好人，壞人都可以屌得壞人岩架

係佢面對大眾多 D人信佢

下面對大眾咁又點

個支持po係我開既 好心你啦 見多人支持就收爹啦 仲嘈 仲有乜撚好講呀？仇口多係咁架啦 仲死唔憤巢

ON9理論，咩撚野叫多人支持就收爹
明明好好地理性討論
你呢Ｄ人只因為自己過唔過眼我反毓民就係到屌9我
而我都冇屌9支持毓民既人
你呢D人拖低哂質素

我真係唔會再係網上再同d反教主既人嘈，嘈黎哂氣只係無限loop,毓民多年黎被傳媒封殺，好野唔會報但一有小小事就無限放大，公平咩？
例如隻眼就黎盲要做手術就話唔開會 仲講條撚呀

功大於過有咩問題

我開得一個POST講毓民都比你話我真係笑左
批評其他人既ＰＯＳＴ多到咩咁又唔見你咁講？
批評佢就話仲咩仲嘈
你不如認唔比人反毓民算啦，你認就得架啦！
又用眼盲做手術賣小強，好心啦
肥佬黎不嬲同毓民有仇係人都知，咁又點
佢眼盲同比人封殺同唔批評得佢完全唔知有咩關係

唔認同，本身佢個格唔係衰到一個點仲可以咁講

佢唔開會果個唔係我講

真係好野
話毓民做唔到野的人全部都on9

毓民在位係
財務委員會委員
內務委員會委員
議事規則委員會委員
政府帳目委員會委員

你睇灑佢係委員會做過的事未
以上任何一個委員會佢無參與之後
即係佢無當選時出現左咩情況？

糧油兩條垃圾開左先例 比政府入到位
任政府自由去dq 人 搞到議會失衡
35億比唔需要經議會審批就直接過左

你老母班本民青政輔仁狗
你夠膽做到一樣野去超越毓民先開聲
米撚網上單單打打

你返工夠永遠唔知老細做左咩啦
你會唔會屌佢呀？

唔通人地做野要開直播比你睇
上網反毓民話佢做唔到野的

不如投民建聯啦
最好小小野就登大字報話自己成功爭取

你太懶了，不如重睇

睇灑又點？我講實事wor
我以家就係屌緊你lee班人的心態

真係口頭勇武米就係你種人

第一 ，我幾時話自己勇武，又何來口頭勇武
第二，我係話佢自己唔勇武又要屌鳩人唔勇武，你搞清楚好Ｄ

口頭勇武就係指你種人 網上屌人 係網上單單打打 不如你落去同毓民辯論下？人地個平台隨時歡迎你上去挑機？

重有，帶動衝主席的風氣係邊個做先。 佢一唔係度？最近幾件大事有泛民，本民青去衝？有咩人去左頂門？

講到未米又係流左毓民血系的熱血公民做？

係最危急關頭時 糧仲痕米又係搭的士走？

因為香港太多有政治潔癖既人

香港要搵個做倒大功績既人根本冇,而毓民用辯論帶動本土思想一事亦算功不可抹

人無完人,毓民有佢既作用
佢係成日亂屌人,又幫tvb講過波,咁又點
投票係揀立場的
佢立場係本土呢邊,選民就應該揀佢,佢影響力大,就更應揀佢

最好有人可以搞到議會更加亂, 可惜依家有志者都被dq晒, 淨低既人大中華思想根深柢固

毓民講既所謂網上打飛機都係多餘，打飛機形式有好多種，佢自己個Ｄ就唔係打飛機？
每個人都有係網上討論權利，但比毓民黑化哂係網上打飛機，咁不如唔好開討論區摺左佢啦
仲有又係唔敢上去辯論呢個POINT悶唔悶，即係規定左一定要真人去辯論?仲有你地批評其他人時又唔見話要真人上去辯論，但毓民你就咁講？
熱血同陳雲班友冇錯係做得更爛拖毓民後腿，但唔好講到佢完全無辜，熱狗既風格唔多唔少受毓民影響，佢又係仲意小小野無理攻擊人，只不過佢比人覺得水平高，而其他熱狗手下水平低，明明都係做緊同一樣野，但出黎既效果就係比人覺得毓民完全免責一日到黑最衰都係班細既
唔知你拉埋青政黎講做咩，你要批評佢地唔阻你，但關呢到咩事？

1993年，於香港亞洲電視與鄭經翰及陳耀南主持節目《龍門陣》。由於黃毓民反共立場鮮明，詞鋒銳利，責斥權貴字字珠璣，而獲市民認識，亦曾創下該電視台的高收視記錄。在《龍門陣》中，三位主持多次令應邀出席的議員、高官、富豪於鏡頭前洋相盡出。在香港主權移交中華人民共和國在即，港人無力自決，人心惶惶的年代，對社會不公無力反抗的歲月，黃、鄭、陳於《龍門陣》中的表現不單為市民出了口烏氣，更開啟市民利用傳媒向政府，議員問責之良風。由於節目言論火爆，並多番針對中共政府。因此，亞洲電視在1994年12月25日底把節目「腰斬」停播。

毓民個公開屌共産黨個底厚 比人屌內鬼有料可以抝 唔同D新人一比人屌內鬼就百辭莫辯

的確人無完人，雖然唔使話要去到好好品格，但個隻真係唔店，而佢既功績又唔係足以大到掩蓋佢既品格先死，毓民唔算係個班人當中做既野最廢，但亦都唔係特別突出果個，甚至朱凱迪都未必比得上，不過佢話全部人係垃圾得佢先最有用先最乞我憎。當然有人可以選擇仍然支持毓民，但起碼要對事唔對人，有好野就讚冇問題，但有野值得批評時，唔好下下幫佢搵擋箭牌，如果真係要搵，咁毓民當日屌有條暴動罪既梁天琦又點計？唔好比人覺得佢議事質素高就打橫行，佢做錯咩都唔批評得

你想表達啲咩

毓民都唔算突出

你講哂佢啦

熱狗熱粉性格就係咁
兩三隻熱狗就戴晒口罩閃閃縮縮
一見多人就起哄僚左膠僚差佬
細狗丈惡狗勢！
嗰日陰濕用鎖匙刮花ck朋友架車，一擁而上圍鳩個女人仔成粒鐘就係呢d仆街格！

點解見你個黃教多人支持就要驚？
黑社會大撚晒呀！
new beyond大曬呀！

咁更多香港人支持碌撚收皮冇得做議員
碌撚及其教徒請收山先！
反正你話香港人唔配有碌撚拯救！

另外喺度屌柒落order叫臭熱狗圍ck朋友車既仆街冚家剷落地獄賤種jim lai

btw你冇反駁過樓主有力既pt囉
想多正皮打飛機可以叫埋黃教洗正皮王溫珠寶過埋嚟 或者紅狗都ok

加推：熱狗醜態重溫

我唔同意,功績同品格冇咩可比性
我係選民,我就好結果論既,我只著眼功過, 揀政治人物我覺得冇必要太注重品格, 有品冇品與我何干? 反而太有品,好多手段都唔用得

依家係揀立場, 唔係揀聖人啵

另外, 我覺得毓民影響力大過朱凱迪 , 朱生始終擺脫唔倒個股按章工作既味道, 影響力有限,同埋我未睇得出佢有幾本土, 拭目以待啦

不過, 政治人物本身就可以俾大眾批評、任人批評架啦, 出得黎選就要俾人評, 而佢地之間互屌互評, 選民自己會有自己一套去分邊個講得岩啦, 都係個句,依家唔係揀"完人", 功利D講, 邊個同我立場觀點近,我咪揀邊個囉

我冇講哂，你可以唔認同，而且只係唔歡迎個Ｄ下下屈你係本民青狗既人（不過點解唔講係花生台咁搞笑）
咁對其他人公平？標準用落其他人到就要佢地勇武，用落毓民到就講到掃主席檯開議會風氣就好大單野（而且佢又要屌一個60歲長毛唔去打人但自己又話自己老勇武唔起)，唔係話佢個Ｄ完全冇用，但講到驚天地泣鬼神呀？

黃教狗主對住fb，討論區反對佢嘅言論一概係網上打飛機，唔使睇，block鳩晒只可以睇熱時同myradio，最好笑係有次貼非黃教新聞，黃教徒都要僕出嚟話「毒果都share？」

而自己一大堆三國人物fb acc，人人咬雲教以外嘅人，近日咬埋甩毛宅男盧旺達，就唔係網上打飛機

唔係揀聖人，但對我黎講意思唔等同品格可以無下限，至於你個人睇法係理佢功績唔理佢品格都冇問題，但你未了解得哂我既重點，我係話有時唔好太偏幫咁解，我冇話要所有人唔支持毓民，但唔想下下批評親毓民都整個「議事質素高擋箭牌」出黎，而當佢地批評梁天琦個時我有冇講埋Ｄ乜野佢都揹緊暴動罪係身仲咩要批評？唔係應該一單還一單評價？正如你所講，咩人都可以批評得，但知佢唔係完人就唔可以批評？咁泛民青政個Ｄ都唔係完人點解又要比人批評？

最好笑係佢自己都認陳雲係網上打飛機

真係好笑
唔係熱狗都比人屈熱狗啦
咁你支持/批評熱血公民就自然變本民青輔狗
一係唔好上網講 唔係就要比人歸邊
你估真係言論自由？要代價嫁

毓民夠60歲人啦
米又係有衝
成班都雙重標準

咁你望番個現實 長毛面對今時今日的議會做到咩？
自己個位都比人dq
佢一樣無咩行動

最多米夾埋戴妖去控制特首選舉

Too long cant read

諗諗下覺得個標題開得唔好
應該係話點解特別得毓民咁多擋箭牌
游主任又冇得話用後生女呢點屈機，粱天琦又冇得羅揹暴動罪黎講，但唯獨毓民可以有幾大擋箭牌
１.議事質素高
２.佢冇屌錯過人佢屌親人都岩 ，人地屌佢就一定係抹黑
３.雖然佢唔係100%要負全責，而且的確唔係完全控制到班細既。但又要鬧９長毛唔控制住Ｄ細。成日比人講到完全唔關佢事，佢永遠係受害者，錯只在班細，毓民咬人時就話屌得岩係正義之聲，班細咬人時就話毓民好慘比班細累

你諗下青政泛民班人有邊個好似毓民咁屈咁多無敵擋箭牌？有邊個唔係有錯就企定定比人狂屌？當然你可以話錯就錯在班人冇毓民議事質素高既

你咁勁既完全合理化屈人本民青狗行為，咁好難夠你講，不過呢到未必岩你。
講到口乾，我同樣冇話毓民以外既人做到好多咩野大事，但佢地又會好似毓民咁鬧人廢得黎自己又唔係咩咁巴閉？做既野比起佢地黎講又唔係真係咁突出，如果個班友係50分 ，毓民頂多叫高多ＤＤ只有55-60分，但個結論下大家都唔算特別高分 ，但毓民好似好巴閉咁

有冇衝呢個駁你唔到，係有，不過係衝主席檯渣麻，咁衝左又點呀
？「然後呢」？

真係睇唔過眼郁Ｄ係到扮受害者，自己屌人就聲惡惡

如果講影響力冇得講，毓民未做大議員前都大把人聽，但講功績，好難說服我個Ｄ咩野掃主席檯開議會風氣有咩比人巴閉，朱就算唔係有咩咁巴閉但都叫有實在ＤＤ既功績。即係話就算同樣係班都唔係做到咩大功績既人當中我都唔覺毓民係最高分果個，而最常鬧人廢果個就係佢

毓民收共產黨錢搞分化明明證據確鑿
都唔明點解D高登仔當睇唔到

邊個當睇唔到
我知係有人話毓民收共產黨錢
但我又話返你網上食熱狗個到又比人屈當睇唔到咁呀？
同我話人地好仲意屈人青狗，班友又話返你地夠有人屈人熱狗一樣
無限ＬＯＯＰ落去都冇意思
所以呢個POST好少有呢D野
當然係要有人堅持仲講咩野本民青狗另計

證據呢？
但其他政黨收肥佬錢我就好多料

【黎智英部份有記錄捐款名單】

民主黨：
2006~10，1502萬；2013/10，500萬；2014/6，500萬
2012/4 涂謹申 50萬
2013/2 李柱銘 30萬

立法會捐款調查報告指出，在2012至2014年間，被指曾收受捐款的，包括「曾否認收取捐款」的毛孟靜、涂謹申、陳淑莊。黎智英曾公開承認有關捐款是作選舉用途，不過3人從未有向選舉事務處申報，事件曝光後更否認收過黎的任何捐款。但選舉開支紀錄顯示，涂謹申及毛孟靜從民主黨和公民黨取得的捐贈金額，剛好約為50萬元。而毛孟靜呈交丈夫因買賣黃金外滙而獲得的款項，總數亦合共為50.04萬，兩天後開出一張50萬元支票用作選舉經費。

公民黨：
2006~11，1456萬；2013/10，300萬；2014/6，300萬
2012/4 陳淑莊 50萬
2012/4 毛孟靜 50萬
2013/6 梁家傑 30萬

梁家傑接受查詢時承認以個人名義收過黎智英捐款，但「只係代收」，因「真普選聯盟」未及開啟銀行戶口。

2012/4 四個泛民政黨（未透露名稱） 950萬

陶君行：2010/2，100萬
梁國雄：2012/4，25萬；2013/10，50萬；2014/6，50萬

陶君行 2011年接受查詢時，強調個人和社民連從來沒收過黎智英的現金或支票。黎智英於2012年4月曾簽發950.02萬元的支票，其中一張100萬元本票給予社民連，後來變為一張50萬、兩張各25萬，其中一張25萬存入梁國雄個人匯豐銀行戶口。梁國雄承認曾於2012年5月收受25萬元，2014年10月收受50萬元，但檔案顯示的另外50萬元則不知所蹤，沒有向立法會作出申報。

李卓人：2013/10，50萬；2014/4，100萬
（職工盟自1994年起，共收取來自美國國家民主基金會(NED)旗下組織近1300萬）

李卓人把首50萬元存在個人戶口，長達近9個月，直至醜聞曝光後才將合共150萬元過戶至工黨戶口，利息並未歸還。工黨何秀蘭、郭永健、張超雄、民協主席廖成利曾到廉署協助調查。報告引述黎智英聲稱一直定期向工黨捐款，但遭到李卓人否認，二人口供互相矛盾。而在廉署到李卓人寓所及辦事處搜證結束後同日下午，李卓人隨即與郭永健、何秀蘭等人一同到西貢遊船河，事後推說是員工福利，與調查事件只是「巧合」。

只要毓民比人話過收共產黨錢就證明到佢唔係比人偏幫?咁即係得佢比人屈，其他人冇比人屈？（而佢本人都屈過人）。邊個話佢比人話收共產黨錢當睇唔到，我只係見大把人幫佢講說話，遊主任夠話棄黃保遊唔係佢貼啦未又係比毓民咬定係佢地青政做。唔少人都比人屈過都唔係刮係得毓民，連黃洋達都比人屈過個張GIF圖，但唔代表比人屈過就一定唔係仆街。大家都有各有人撐各有人反，但毓民同其他個Ｄ人既分別在於，撐毓民既人當中有Ｄ人好興用我上面所講既擋箭牌，但其他人唔見有呢Ｄ優待

又想轉移視線講其他人有咩差
你仲意未貼羅
正面既野就全部避開唔駁
而且我根本冇講過其他人全部好正義

得罪個句
我又唔係同你講野
咁快坐埋入黎做咩

公道講句 呢9年來黃陏民 最少 壯大左激進派

而本民靑 搞散激進派 只用了一個月

兵貴神速

講到尾 你口中所謂的擋箭牌？ 講黎都多餘
其中一個事例 選舉期間 棄黃保遊係其中一件事 重有偽造毓民叫人投遊餵精 雷動計劃叫人投遊主任呢？
你估所以野都係得一兩件事引起？
你可以話比人屈 但如果無人做過 糧油有無正面回應？我好似唔見有呀？

你話人撐毓民黎黎去去個招擋箭牌？ 你要擋人箭都要最好的理據去駁人啦

不如你隨便搵一樣出黎講
我就每件事都引用番佢講過的 解釋的 每樣去反駁你

係度扮中立去說人不是
同盧思達無咩分別
所以套用我頭先個句 我理得你熱狗定本民青輔狗
係公眾地方每講一句都預左比人歸啦

其他人既POINT其實唔大問題，無論支持毓民定反毓民
但如果係類似以下呢D PONT就太無謂,駁都冇咩好駁
1.反毓=本民青狗
2.反毓民一定係錯
3.好心你咪嘈啦(大把批評青政泛民ＰＯＳＴ時又唔見佢出聲,區區一個毓民POST就出黎話咪嘈，即係批評其他人就可以冇上限，批評毓民得一個ＰＯＳＴ都好都嫌多）
4 人都輸左仲要講，咁陶君行當日夠選輸左又比你地講，多餘
5.以受害者身份自居，例如退休老人家仲要搞?咁呀毓民哥又有顧念人地李怡仲要老佢咁多又退緊休都鬧鳩人?有冇顧念梁天琦揹緊暴動罪都要開人火。太過單方面諗毓民點慘，但毓民搞到人好慘就得（通常比人講成係毓民屌得有道理）

你又講得岩，除非你話收黎智英錢等同收共產黨錢

肥佬黎建立的政治生態
緊本害左成個香港

代表肥佬黎係咩人？
左膠, 黃絲
Lee班人最後令香港變成點？

肥佬黎唔係共產黨 但絕對代表維穩派
我眼中的維穩同共產基本上一樣

今晚毓民踩場現場板，岩岩毓民係我䣓離 佢叫我屌哂你地全部老母

冇扮咩野中立，我有話過反熱反毓民，但反佢點解就一定係本民青，唔可以係花生台或泛民？即係你想講其實你地都係跟緊潮流，個期興邊樣就屈人地邊樣，因為宜家人社狗ＯＵＴ左所以先講本民青？

你呢類人影衰哂其他支持毓民既人
只會比人覺得如果有人咁惡唔比人反毓民
一反佢就屌你老母
你仲要話唔同反毓民既人嘈又要入黎嘈
多餘

建立點在那？建立左咩
泛民同肥佬黎2尻幾年成功爭取左咩？無呀
係班黃絲打灑飛機 兩年發生左咩事 到結果得到咩？
我只見換黎政治冷感
如果大家重有火 今日個個都勇武啦
我只見到見肥佬黎的民主換黎一堆生意
好似肥佬黎個種民主 已經比人食住啦

民主唔係靠坐同靠講就有

你估印度出甘地前無打得獨立戰爭呀？係有

肥佬黎如果係爭取民主 就應該擁抱公平公正的選舉制度
咁你答我點解支持雷動計劃？
盲的都知雷動係民主派的掌心雷
只要自己陣營拎到最大利益 就不斷攻擊其他人
毓民夠比佢唱左好多年收共產黨錢 話佢個仔犯毒啦
毓民以家重坐緊呀屌你

肥佬黎下的民主緊本係生意一盤

自膠
睇錯左你話毓民比人話屈收共產黨錢時我地扮睇唔到

無論你支持定反對一個人都好，唔係應該就件事既對錯討論？正如毓民例如當日話梁天琦係政棍係反骨仔，應該係討論毓民屌得岩定唔岩，唔係講咩野毓民過去屌親人都岩（其實只係個個都屌）所以佢屌梁天琦都一定岩，而我聽到相當唔少人好興咁講，咁呢Ｄ唔係無敵擋箭牌咁叫咩？

你一味聽到佢屌梁天琦
咁佢屌完梁天琦之後踩場話 佢好大機會係俾黃台仰威逼住先咁 你又睇唔到？ 事實黃台仰真係一舊垃圾喎 天琦忍氣吞聲 潛水都係

不怕孤立 才可獨立
四面受敵 八面威風

好似你地咁諗野真係死得
咁689捐錢幫人 你係咪又會以事論事讚佢好撚好人？

你打住本土旗號 內心根本仲係大愛左膠撚 收皮啦

好似你咁諗野就死得
濫用大愛包容呢個說法
你不如話只要唔認同毓民係岩就係左膠大愛包容
唔好係到混淆視聽
我話一單還一單唔等於冇計分表
如果一個人過去好多好事會累積好高分
就算佢有一日隨街拋垃圾係會扣DD分但整體都係高分
你唔會話一次拋垃圾就扣哂佢以前既分
但唔代表本身拋垃圾既行為係岩
我宜家剩係講緊單一事件對錯 ，你就走去講計分表

件事本身有幾大件?
就係唔幫四眼站台
比黃台仰逼又冇證據
係唔覆人個下少少唔岩
但問題係講到好大件事就笑死人
因為講黎講去你唔覆果個係黃毓民渣麻

話說我幾時有講過打住本土旗號?

收皮啦你

其實係咪我太傻仔係到一廂情願

其實現實就係有啲野你諗極唔明 但實際上就係咁樣發生
好似「你的名字」套戲點解咁紅我都係諗極唔明
無論係新海誠本身人氣、套劇既IDEA，都唔值得佢有咁既成績
但現實就係人氣就係你解釋唔到、唔係實際可以計算到既野
你可以搵一百個理由毓民邊到你覺得唔夠好，邊個位你覺得唔公平、政壇影響力你覺得佢只係值幾多幾多分
但你冇辦法減輕佢係其他人面前既魅力、你亦冇辦法搵到一個實際上說服到你既答案
我睇完「你的名字」，我都網上搵左好多人分析，到底有咩咁紅，又講到感動乜乜乜、又話新海誠終於唔用悲劇作結局、又溝埋畫風黎講。
但套戲冇成功地感動到我係事實、套戲成功咁感動左好多人都係事實。
你覺得毓民唔值得咁高評價係事實、有一班網民高度評價毓民都係事實。
你問毓民點解咁神，可以有好多個答案，但就算比100個、1000個理由你，都冇可能說服到你，因為你唔覺得毓民係神。
依種感覺係好主觀，根本就冇話公平定唔公平。
所以，我覺得，其實你開完依個PO，討論再多，你都唔會得到答案。

SORRY認真左

認真討論係好事既
但好簡單咁講，覺得一個女仔靚唔靚屬主觀問題，而且你最多可以話靚女拋垃圾我當見唔到，但唔靚既一定鬧，最多都係呢隻唔公平既偏幫，但唔會講到因為佢係靚女所以去到連拋垃圾呢個行為都岩埋，兩個層次完全唔同，而毓民所謂既「過往有邊次屌得唔岩」呢個擋箭牌就好類似呢樣野

但現實就係會有咁既人
你想搵原因只係白費氣力 因為你企自己個角度係理解唔到

可能我一開始個題目開得唔好
我主要唔係想搵出點解毓民咁值得人祟拜
正如上面有人覺得功大於過有人覺得過大於功
有人覺得品格直頭冇可比性
以上呢類都係主唔主觀既問題
但我其實想知點解佢可以有Ｄ其他人冇既擋箭牌
如果你話我想搵原因係白費氣力，可能係啦
我只係想令人反思自己既所謂支持毓民係咪幫佢羅哂擋箭牌

再回紅字所講既野，我唔覺現實有太多呢Ｄ人
因為大家心中都好清楚因為佢係靚女先幫而唔係覺得拋垃圾係岩

講完，休息一陣

落選後上神檯現象，但當時又唔多人投佢
而且Ｄ人集中哂懷念有毓民個時點點點好
完全唔會記得佢當日點樣話自己嬴硬
仲會有人幫口話人都輸左仲抽黎仲咩
不過其實冇人叫佢講到咁盡，而且每人要為自己說話負返責任
比著其他人邊有咁好待遇，選前講嬴硬選後一定比人狂抽水

本青 自稱毒派 你就off la

人社 熱普 和 本青 加埋既票 唔會差個民主派

知唔知教主個名點黎
係廢陶叫毓民教主在先
之後黃洋達先用教主個名比毓民炸

按你立場
我都有理由相信波皮黨教主遊餵精係中共配票比佢

社會會變嫁
唔係話邊個做先
而係邊個做得最大力

好似你咁諗下下分長幼
難怪香港等收皮

唔轉你又話人大中華膠
轉左你又話人核突

你都幾多餘

再者毓民係2010年搞五區公投以「盡快實現真普選、廢除功能組別」為題
按2014年雨革個議題為例
雨革同真普選象徵港人治港 拒絕中共管治
講得爭取真普選的人 都係以香港人 本土人自稱
咁毓民叫唔叫本土先
咁毓民算唔算第一批帶入本土思潮的人

雖然毓民有中華的情懷
但佢多次提到共產黨係文華消滅了中國 香港已經係中華的最後基地

大中華膠有兩種 一種盲從一個中國原則 一種華夏文化信從
兩者唔一樣wor

全香港幾百個鄉事會個個都一定賴共？
有部份鄉事會係當時文革有份救班蝗蟲去外國嫁
有部份鄉事會本土過你班自稱本土派呀

再者 有部份鄉事當時有國民黨後人
你去認識下鄉事會先出聲啦

唔岩聽話人呃細路仔
係你無知
唔通個個鄉事會都賴共呀 九龍城寨當時班人係89 幫幾多人離開中國你知唔知 有幾多鄉事會反中共你知唔知呀

屌你啦 同你講都多餘
唔通我係城寨後人都話你知呀

Source 呢屌你
不如問當時重有邊份報紙夠膽叫毓民寫專欄呀
你on9定呃尻我呀

重有我邊一忽講過毓民開始雨革呀
當時佔鐘只係流於形式炸 個時話佔中十死士搞佔中搞左幾多年 尻up左幾多年先真係做呀
尻up都有譜啦

最後
你話我聽到今時今日雨革佔領馬路有無成效呀
買本雨傘失敗錄去反思個佔中有咩成效呀

自己聽啦屌你

有冇諗過其實係專登掉唔中佢 依家掉唔中都比人告襲擊罪

我覺得梁游本身諗住 求其講下支那扮勇武抗爭, 點知689陪佢做戲做全套走去告佢
跟住佢仲要死狗咁敢做唔敢認 話自己係口音

你真係好笑
除左議會暴力之外
毓民有咩法會犯到？ 議員受基本法保障 言論受到保護 唔係作奸犯科 有咩罪可告得入

唔通學似長毛 反骨琦咁
日日講自己坐過監 被dq 等緊判暴動罪咁日日拎光環

議員有基本法保障
不干擾議員言行 但糧油兩位都未宣誓成功
佢唔係議員wor

根據基本法講 在 《 特 權 條 例 》第一部分說明議 會議員享有的特權和豁免權 ， 包括言論自由 、 免 受法律訴訟和免遭拘補權等

宣誓都唔成功
咁自然比位人入啦

而且人地有灑規則去做 唔踏界就無問題
但以家一樣規矩都唔跟 人地開宗名義dq有幾難 （唔好忘記宣誓係英國留低的文化）

不如你番去聽番宣誓內容先出黎呃細路
講到好似全世界害左你咁

學似你咁講野
無source 無內容
護本民青狗的質素真係得咁多？

毓民同黃洋達喺本土仲係過街老鼠嗰陣已經主張本土

唔講梁天琦
梁頌恆游蕙禎係本土形成三分之勢先話自己本土
仲要半年就變成講獨

我上面米講左除左議會暴力之外
無可能告個議員囉
睇番上面啦

重有今次點解咁快？
屌你反糧油遊行民情咁大
政治重唔加速做野呀？
成件事跟本試緊水溫
個4位議員如果升溫到遊行級數
你估佢d唔dq得快d

為spin 而spin
護主狗食唔到波皮就亂咁吠

重有毓民打人點解無人告？
因為佢識法律自辯

呢樣野你兩位糧油無可能做到

佢啟發好多人

原來做毓民鄰居既邵音音都要收錢去遊行咁折墮

張圖想表達啲咩

咁你都係算表達所有人都收錢呀

你都on9 ge
我個個月收幾十萬重要出黎賴共呀

波皮黨知識水平同社會練歷真係有限

愈spin 愈好笑
人地做博士 讀醫 個個月收幾十萬
唔講政治 業內都有知名度
會唔會貪你個筆出席費？ 用下腦啦on9

重有 個遊行大把黃絲參加
唔通黃屍都收錢

重有
波皮黨咁出名你都唔知
波皮黨就係用黎笑你地呢班盲撐糧油個護主狗呀

曹宏威教授都成日去d奶共建制集會
d名人,公眾人物去就唔止係收幾舊水一日ga la

咁你又講 彈出又彈入

你係咪唔記得左上頁講乜

那那那 我無話我熱狗
但我就係要spin 你係護主狗
So?

唔好講到自己好神聖 我中立我持平
講真班本青輔護主狗一講唔掂就用中立身分去話人熱狗

有咩就入熱狗數

我用番相同logic 去屌你又有咩問題

鬼唔知老母係女人呀
但你唔比人真心愛國呀？

我以家係屌你出席活動就一定收左利益
好多人好似你咁去盲撐某d組織

完全唔知咩料
真係好仲意咩情況下都拉本民青黎講
個問題係我又唔係支持本民青你理得你批評佢啦
依佢地有D人既講法
毓民選輸左就話仲講黎仲咩
咁青政宜家夠己經比人DQ左你又講

你都on9
睇番自己護糧油護到出灑汁啦

我一講棄黃保遊 扮毓民叫支持者投遊 雷動呀
講d 唔講d

Haha 講單打
點及得本民青呢

毓民自己都破壞繼承諾話選前唔搞青政結果又搞（但Ｄ人覺得青政廢所以點比人對都係岩），又話梁頌恆質疑佢既永續基本法係搞佢，但佢自己又話只要唔係人身攻擊討論政策就得，咁討論永續基本法唔係叫政策？原來又算係搞你？咁你想點？

上面位人兄又話我係冇辦法唔比人歸邊架啦，咁既野都講得出，但都算，不過你最多知我係反熱者，你點知我係本民青而唔係花生台或者其他，又答唔出，你話如果係逢本民青都撐或者一有批評本民青既POST我就話你熱狗又好好咩憑咩批評人，你都仲可以懷疑到我係本民青支持者，但我完全唔會做呢Ｄ野，反而唔少自稱唔係熱狗只係反青既人，次次一有反熱POST又要咁緊張又要拉本民青講

同佢講黎都哂氣
個時序係毓民屌梁天琦政棍之後先出現人地反擊

辯論有正反方
講唔掂 拎唔到證據就話人私怨

屌到15萬票反黎都幾好野wor
屌票論就多餘
你唔岩聽就話人唔掂
只係比個好d 的名米叫屌票論囉

證據呀
明唔明呀

唔屌反而嬴，事實唔少票係因為唔妥佢屌梁天琦做政棍而流失
佢地Ｄ定義真係痴線得好離譜，明明比人打在先，人地還返手，跟住係到話「拿本民青未又係有單打！」，不過佢地仲有招仲屈，就係話毓民有屌錯咩，就係冇屌錯所以還返手就唔岩，所以我點解咁憎毓民過去有屌錯過人咩呢個屈機擋箭牌，咁即係咩都唔使講啦？好多人誤解左以為個層次仲停留係主觀認為毓民係唔係「功大於過」，但我個標題根本就唔係寫住話理解唔到點解會有入覺得毓民功大於過呀

不如睇下報紙啦

立法會選舉本土派不和升溫！出選九龍西的「熱普城」黃毓民昨分別透過社交網絡直播及造勢大會狠批本土民主前線梁天琦及梁支持的青年新政，黃透露梁被取消參選資格後，曾與黃台仰一同跟他解釋與青政合作的原因，他當時要求梁支持出選港島的鄭錦滿，但當時未獲回覆。及至選舉開始，梁天琦竟到九西為游蕙禎助選，「我唔知呢啲係咩政治倫理，未學行先學走，都未做議員就已經先做政棍 。」黃台仰接受查詢時指要先了解事件，暫無回應。

唔好做標題黨啦

人地叫你幫人助選 去壯大本土派
唔站台都算
重要推人大旗？

有政治魅力有辯才
但絕對唔係一個領袖材料

有人可能話梁天琦反唔反骨已經講過好多次
但我只係想舉例輔助說明下佢地點樣小事講到大事
佢地個陣好興捉住一個點就係梁天琦點解唔覆毓民
咁唔覆人係錯呢點又真係駁唔到
佢地會好得戚咁樣話咁係咪唔岩呀！
不過係街拋垃圾都唔岩你會唔會講到好大罪呀
如果人地唔覆你
未話到時梁天琦唔好鬧佢地唔同你協調只係你冇覆，咁未得羅
佢地講黎講去完全講唔到有咩咁大罪先係重點
點解一定要報恩點解唔幫你站台就好仆街
避左呢Ｄ唔講，剩係係咁數哂Ｄ小事出黎

發生係其他人身上既事呢類只會係小事比人甚至會笑係小學雞
發生係毓民身上就係世界大事

邵音音呢

係咪中共科水叫佢拍官人我仲要呀

教徒=耶撚。

老人政治。

見到游蕙禎論壇咁撚樣都贏到我都想死啦

算鳩數啦你

證據

我夠可以話游蕙禎搵大陸朱搞毓民啦

葉仔：貼得出黎就唔理真偽

我當然唔係經佢知食熱狗單野啦

結果自己拆死自己。

政治要既係佢呢種人 你話佢性格仆街我都覺 但佢夠硬 政治入面大撚把偽君子 就係想有佢呢種真小人去幫手 最重要既問題係 佢無出賣到選民。

毓民唔係建制派個隻真小人，真小人會換黎比人圍插，至於其他例如泛民個Ｄ會比人話有唔少偽君子，所以都係冇咩支持度，但毓民又唔會比人話係偽君子之餘又享受到極高既支持度同上神檯，而且佢係我心目中都算偽君子中比較惡劣個類，起碼人地偽君子得黎又冇成日鬧人唔勇武但自己又唔勇武，仲有好多有口話人冇口話自己既野。無出賣選民呢個標準又太低，其實好多都冇出賣選民。

你呢類支持毓民既講法我絕對容易理解，我只係完全好難理解某類講法例如只要係毓民就屌親都岩一定係正義之聲

話人熱狗就得 話人青狗就唔得

好多人最盡只係覺得陳雲同黃洋達差
如果去到講反毓民就會過左好多人條線
所以預左會多負評告終
只係估唔到個走勢係由正負評平手去到一野拋離-３０
覺得陳雲同黃洋達做得更爛累左毓民唔等同話佢就係好好永遠冇錯得其他人影衰佢
其實講到尾毓民同佢班手下做既野有咩分別?
只不過毓民永遠有議事水平高呢點拎黎屈機
水平高既人攻擊人就唔算咬人，班手下水平低就叫咬人
講講下就變左「毓民比班仲意咬人既手下累好慘」

我冇話過話人熱狗就得
又想ＬＯＯＰ呢樣野到幾時

佢地當中有Ｄ人真係肯同你正面討論下
但有Ｄ係純粹拉哂其他人點衰黎講當駁左
無限地消費本民青
有時如果扯開話題真係唔好理

你既人生都好可悲 祿撚都落左馬 仲圍撚住佢來轉

人地收左山你都仲要拉出黎講 好野

雖然高登已經少左好多人
但其實大家都知呢到係本民青支持者為主架啦
同一個POST開係高登就一定唔同情況

講返正題
其實咁多人維護毓民
我覺得最主要係因為大部分人都係因為毓民先會接觸政治

唔講其他人
毓民本身的確周圍樹敵
但如果你真係留意佢
就知道佢不嬲都係咁
如果你話佢係偽君子有問題
我只可以話你諗得班政治人物太單純

何志光主要係因為屌柒RAY WONG單野先反面

有時毓民講野係去得太盡
搞到大家落唔到台
雖然梁天琦係屎忽鬼
但選舉期間公然開拖的確係唔太聰明

你睇到啦
我前面講過佢地好興咁講
咁毓民未又係郁個80歲退休老人家李怡

就算屌得岩但選前開拖都係自己羅黎
差果幾日都忍唔到
梁就算係唔係屎忽鬼都好
都改變唔到毓民當日用埋D小事屌佢既事賓

點解唔講陳雲鳩達係因為起碼唔見有咩擋箭牌
佢地仆街得黎會受到唔少人批評
但一講到黃毓民就永遠佢係受害者
其實你地真係覺得永遠單方面得其他人累毓民?
佢個陣冇啦啦開梁天琦累左9達佢地選情又唔見你地講?
好似講到佢係成個前熱普城集團唯一清泉咁
你可以欣賞毓民議事質素高，但唔係下下用呢樣野黎屈機
除左水平高Ｄ外佢同其他手下做既野真係咁大分別？

重覆常見擋箭牌
1.以往有屌錯過人咩
2.都輸左都收左山仲講(但其他人輸左同收山就狂講）
3.冇左毓民你班人冇生存意義(同打波輸左但串返人冇我同你打波你有咩意義一樣)
4.人都退休啦仲講(想問下佢好老同埋得佢一個退休咩?)
5.議事水平高大哂
6.只要係發生係毓民身上既野小事都講到好大件事好唔道德
7. 人地批評佢就係抹黑，佢批評人就係屌得岩，反擊返佢都唔得，要企定定比人鬧

撫心自問你地係咪成日見到講親毓民都有呢Ｄ，其他人有邊個有上面既擋箭牌？如有請搵比我

Ｄ人係因為游主任廢所以合理哂毓民全部行為，的確佢係差既話每個人都有權利批評，但首先佢講好左選前唔會搞青政，第二就係佢又要話黃碧雲佢地蝦個細路女，又扮哂野話當時好想幫佢解圍只係冇時間，點知之後又係同黃酩雲個Ｄ一樣屌個細路女，人地個Ｄ就係細路女，佢個Ｄ就唔係蝦細路女，大家會話咁遊主任係咪廢毓民屌得唔岩咩

2打6何志光攻擊RAY WONG就唔得
地位高高在上既陳雲就可以狂打盧斯達仲要最後成堆人話盧錯
佢地真係好鬼公正下,唔可以攻擊同台主持人呢句得啖笑